用咗十日大假換錢

都係得嗰4000

我寧願要假

放假無咩嘢做嘅話我會賣假

臭雞

被逼放。。。

放假既重點唔係你要做d咩
而係你唔需要做d 咩

話我太多假 老細飛叫我放

我夠想放 無人陪我去旅行

一個人去唔得既

毒撚驚

匿堆屋企打飛機

打足十日飛機

無飛機

任嗌㗎喎

我意思係 平時放假 自己私人嘢無咩嘢做嘅話
我會選擇返多啲工搵錢

10日先得4000

我派報紙。。。

其實你早洩唔使咁大聲

樓主正一臭閪肥婆
利申 知你係邊個

無你咁好氣